金都，反應港女，有樓比佢住又嫌三嫌四

個男人想扑野又唔準